咪撚再開遮啦

你地自己都有野係手，一味係度打開